你地中學交流團做過或者玩過最撚痴線嘅野係咩？

個時個同房飲咗幾罐酒就醉鬼咗
成晚除曬衫 全裸周圍走 又用條jer磨我屎忽
之後又打爛酒店啲杯

屌你老母

諗返都扯扯地

聽講嗰陣樓主個同學好撚勇幫你地頂晒啲罪

佢衰戇鳩自己爭住認 叫咗佢唔好認

忘恩負義？